韓國讀緊書，你問我答

任何關於韓國留學，韓國既問題都問得。
但請不要人生攻擊

你嘅人生冇人想攻擊

樓豬有冇俾人欺凌?

Sorry囉打錯字😂

點解揀韓國？

冇，韓國人淨係唔鍾意支那人同一部分既日本人。你同佢地講你嚟自香港is ok

因為去韓國讀大學既話除非係讀最top嗰幾間其他大學都唔睇DSE

姐係樓主DSE失敗

其實我一早就想去韓國讀，所以DSE都冇認真考過

韓國有咩學系出名

覺得韓國野食點樣

有冇屌韓妹

樓主邊間

屌韓妹個系

想溝韓妹，有咩方法

有無食泡菜妹 , 唔用袋

都係香港既野食好食

冇

首爾KU

搵一個識到韓國人既圈子，例如讀大學，返。
如果你自認自已身高185cm以上又靚仔既話可以落club識韓妹

hi 同學

韓仔條J係咪真係好短

屎巴lu媽點解

你講個2樣都無，咁係唔係收得皮

讀完想留係個邊定返香港？

咁百貨遇百客，你想識一定識到既，係睇你想識D咩類型姐

仲諗緊啊，可能會喺韓國做幾年野再返香港。不過依家香港咁既樣真係唔係幾想返去

綠色公牛嗰間喎！

我點會見過呢？我仔嚟

你可以理解為「屌你老母」

以我嚟睇，我嗰間就傳播傳媒嗰一類學系或者科技既學系比較出名

唔識韓文都讀到？

當初申請大學有無搵中介？

我紅色老虎

3月頭黎韓國

點著同帶咩外套好

有冇去追星？

你有冇整容 如果冇諗住幾時整 整邊part 係咪想係韓國出道先去讀 鍾意咩kpop idol 有冇見過邊個idol真人

有無食過韓國狗肉?

你可以先去大學附屬既語學堂到學韓文

我係先讀語學堂再去大學架，我去語學堂嗰時有搵中介申請大學嗰時就自己嚟既

你慶熙😂

怕凍既就著羽絨啦

高麗=.=

冇星好追

因為我嚟緊都要申請大學 諗緊要唔要搵中介

冇整亦都唔想整。
唔係為出道先去韓國讀。
未見過idol真人

我本人唔食狗肉

Sorry 認錯左

想學韓文 日常溝通到就得
去語學堂要學幾耐大概幾錢？

唔識既咪搵中介囉，不過有D中介食水好深
搵中介咪唔洗煩咁多野囉。
Btw你想去邊間？

梨大啊本來都已經讀緊梨大語學堂

我個人認為至少去到四級啦。
學費間間唔同，我嗰間就一期10000港紙到。
順利讀四期既話咪40000蚊到。一期大概十個禮拜

多唔多去清涼里

咁你識韓文就自己申請啦

不

咁屌你係咩 仲有冇其他野屌鳩人

KeSeGi 話人蠢到成隻狗咁

一開始去嗰陣住邊 梨大有冇宿舍之類

唔要lu媽，淨係施巴，我見D大學生都係講

我讀間大學係有宿舍既，但我唔想同人一齊住所以我係喺出面搵屋住。至於你話梨大有冇宿舍我就唔知啦。

點解唔鐘意日本人

一D老一輩既韓國人係唔鍾意日本人，因為日本當年都有侵韓。

Thx

成日聽韓文歌總係有句”各加他” (kok-ka-ta)
想知係點解

樓主個邊啲同學點？
聽聞韓國當地好難升大學...會唔會讀得好辛苦？

것 같아 係解「好似」、「猶如」、「好像」
有推測既意思

韓國人入大學要考一個大學入學試就好似香港既DSE咁，不過韓國人入大學同登外國人入大學係分外兩條隊既。

原來係咁。。。感謝巴打

同學 你好

你好邊科啊

韓妹正唔正

佢地嘅品格如何？

落夜場易唔易食到泡菜妹？

讀咩科? 有冇唔化妝嘅韓妹? 學校膳食好唔好? 自己一個租屋定同同學一齊夾份租?